{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016623",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022011887843/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "볼레로 니트 탑 - 옐로이시브라운"
    },
    "text": "ブランド8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造した製品で、商品番号はSS22 / 352151MB6Bです。 この製品はふんわりとした原糸で編まれたボレロデザインのニットトップで、同一原糸の35215UMB6Bニットスリーブレスアイテムとセットでコーディネートしてトレンディなスタイルを演出できます。 このニットトップはワンピース、Tシャツ、シャツとレイヤードして暖かくトレンディなルックが完成できるアイテムです。 素材は表地がアクリル76%、ポリエステル22%、ポリウレタン2%で製作されています。 洗濯方法としてはドライクリーニングをお勧めし、摩擦により毛羽立ちが生じることがあるので注意してください。 外部摩擦でほつれ現象が発生する恐れがあるため、カバンの着用など不必要な摩擦を避けなければなりません。 また、ファスナー/ボタン/スナップなどはロックした後、裏返して洗濯してください。 製品に付属している毛が着脱可能な場合は、取り外して洗濯する必要があります。 金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので、体質には注意が必要です。 暖房器具や熱気の近くに製品を置かないように注意しなければならず、水洗い時に多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので着用や保管時に注意しなければなりません。 白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用する際は注意が必要で、敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがありますので、外出の際は注意が必要です。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどのブランドから発売されましたか？",
            "answer": "この製品はブランド8 secondsから発売されました。"
        },
        {
            "question": "この製品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "この製品の商品番号はSS22 / 352151MB6Bです。"
        },
        {
            "question": "このニットトップはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このニットトップはボレロデザインで、ふんわりとした原糸で編まれています。"
        },
        {
            "question": "このニットトップは他のアイテムとセットでコーディネートできますか？",
            "answer": "はい、このニットトップは同じ原糸の35215UMB6Bニットスリーブレスアイテムとセットでコーディネートできます。"
        },
        {
            "question": "このニットトップはどのようなスタイルに合わせることができますか？",
            "answer": "このニットトップはワンピース、Tシャツ、シャツとレイヤードして暖かくトレンディなルックが完成できます。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "この製品の素材は表地がアクリル76%、ポリエステル22%、ポリウレタン2%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この製品はドライクリーニングをお勧めします。摩擦により毛羽立ちが生じることがあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "この製品の取り扱いに注意する点はありますか？",
            "answer": "この製品は外部摩擦でほつれ現象が発生する恐れがあるため、カバンの着用など不必要な摩擦を避ける必要があります。また、金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので、体質に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品の保管時に気を付けるべき点はありますか？",
            "answer": "この製品は暖房器具や熱気の近くに置かないように注意し、水洗い時に多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので着用や保管時に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品を着用する際の注意点はありますか？",
            "answer": "この製品は白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用する際は注意が必要です。また、敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがありますので、外出の際も注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品の長期間保管にはどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "この製品を長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければなりません。また、消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんので、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 518,
        "QA": 646
    }
}